我話你知，楊明醉駕刑毀撞古跡單嘢個劇本同結果

楊明俾人告三單野分別係「門窗玻璃透光度不足」、「拒絕提供血液樣本以作化驗」及「不小心駕駛」

「門窗玻璃透光度不足」，不值一提。

因為佢冇做酒精呼氣測試，所以唔可以再告多佢一次重犯醉駕，只能改告拒絕提供血液樣本以作化驗。
由於「拒絕提供血液樣本以作化驗」係初犯，所以係庭上只要認罪，有悔意，有人求情，基本上停2-3年牌，罰少少錢了事，唔使坐監。

「不小心駕駛」情況同上，楊明摧毀咗古蹟我唔明點解唔撚告「危險駕駛」。

仲有佢摧毀咗古蹟，點解唔撚告「刑毀」，我發現檢控提告嗰邊其實好撚有問題。

---------------------

所以份劇本就係，
楊明係初犯，在庭上認罪，向大家表示有悔意，大量求情信，最後罰錢加停牌，唔使坐監。

我話你知，只要有背景，識玩程序，你醉駕都可以唔洗坐監。

大家可以google搜尋公益金董事，蔡寶健

早幾年蘋果拍曬片，擺明醉駕，只要唔吹波，都唔使坐監，有曬案例。
估計楊明同佢都係一樣結果。

當然啦，我希望有例外，就係楊明要入去坐監不過可能性相當低。

----------------------------------

唔知咩事可以睇下面單新聞

藝人楊明8月在山頂發生交通意外，並被警方以涉嫌「拒絕提供血液樣本」拘捕。下午近五時，他由女友莊思明陪伴到中區警署報到，乘坐在由警員駕駛的私家車駛入警署，並於警署逗留約大半小時。

警方於今日（27日）經進一步調查後，楊明被正式起訴3項罪名，包括「門窗玻璃透光度不足」、「拒絕提供血液樣本以作化驗」及「不小心駕駛」，案件將於下月6日上午於東區裁判法院提堂。

11月6日提堂丨楊明被控不小心駕駛等3項罪名 警署報到獲安排隱形戰車接送

你點知的

omdb

Yes Sir!

你話呢

點解冇左#2

醉駕明個底花哂都可以上位

撞爛嘢都唔告危險駕駛，刑事毀壞
不小心駕駛算鳩數好撚野

繼續代言香港警察

06年未衰過囉

睇個劇本就係繼續囉

Sir今次唔會徇私？

唔見少少錢姐
溝多啲水賣多幾碗燉湯都賺返啦

你點話的

其實佢咁樣繼續無後果 一定會繼續醉駕 有朝一日分分鐘撞死人架wor 到陣時 其實呢班控方全部都有份殺人

應該唔會啦，可以利用嘅都利用曬。
下次斷正真係要坐監了

其他藝人犯錯, 又雪又剩
楊明係咁醉駕都無事

因為撐警

推

A

都係鳩蛇你最熟你班伙記嘅做法

啊 Sir 點解你唔自己跟單 case?

Yes sir! Thank you sir!

鳩蛇不如係狗屋私了佢，我地咩都睇唔到

Push

Sir，你點知的

告得入/重嘅話大波華就介入撤控啦，需家擺明小事咪做下戲扮有法治囉。

W

我都唔係警察，唔係狗，黑白警都唔係

下次唔斷正咪得囉

醉駕?

原來醉駕只要唔做呼氣測試就可以告條輕罪
學到野了

只要認定係「意外」
就唔會有刑毀既可疑性
就算你撞爛乜都好話知你世界級古物

東區庭實搵鄭紀航審

跟住罰5000蚊 close file

初頭見啲人講 覺得幾好笑
講得多有啲煩

嗰條罪唔算輕，只不過佢甩咗重犯醉駕呢樣野。

當重犯變初犯，初犯乜都有情講。

呢d人實有下次
停牌2-3年益左佢
不出一年，一定比蘋果周到佢停牌期間揸車

許志安都識坐的士啦

咁下次醉駕打死都唔做呼氣啦 做咗實冇得駁 學佢反而有機打得甩

行內人真係熟啲嘅

咁先係好事，等啲藍絲繼續捧佢

窮人含撚

你點知的？

3嚟

鳩蛇好波

政府，cctvb 要話俾廣大巿民知撐警,撐政府有好處，政府唔會虧待你

楊明一定香港史上同類案例判最輕

仲有幾多人會做狗.

05年衰過醉駕，06年又衰襲擊及刑事毀壞

已經唔使坐2次

今次又走得甩wtf?

咪多得你d伙計放過佢囉鳩蛇

一撚定

支持警察，隨便犯法

應該係判監2星期，緩刑1年呢啲劇本

犯法就係犯法, 除非你撐警察

呀Sir果然熟例

樓主全家死

預撚左啦
死黑狗 做曬大龍鳳咁 肉酸

嘩，大爺呀，由警察車佢哋去警署

最簡單既嘢偏偏最少人做

講左成年，我齋睇都覺得煩

我相信都會係

香港法治就係咁

遲啲醉駕撞死人可能都有得傾

希望真係有例外出現啦

以後無人會吹波仔

wtf

等睇結果係包庇佢
全部都係做個樣

因為賤種楊明係藍屍

大波華介入，話佢係我條私家腸，唔撚準告，當庭色放！

你點揸車的

佢件男人婆後台大呀嘛，香港係咁

true

唉

唔會既，香港係法治社會

鳩蛇去啪佢一槍啦

正扑街

醉駕又做黑警代言人 真係fit到暈
犯法就係犯法 除非你係警察

心水清

Good morning sir! Thank you sir!

以後唔吹波仔

講真依d case 都唔會入察架啦
唔駛有任何期望

法治未死 下？死左又點？

原來可以唔撚吹波
香港法治又贏

犯法就係犯法 除非你支持警察

留明睇貼中

打橫行